[多圖]美國同香港鬥邊個贏

到底邊個國家嘅鍵盤戰士勁啲

美國
香港
利申 負皮支持香港

投你老母

下面張咩相黎

隻狗都好揪過樓下張圖班友啦

起碼有女性出席

啲肥婆做乜要露波

上面抱住個細路嘅肥婆

金鐘仔